有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (143)

唔小心一百四十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

無留意到

Hi

Newbie lm

strong post lm

今日有個friend煲左羅宋湯，飲左好多碗

垃圾一件

鍾意

why not both

幾時煮俾我飲

pm

放工了?

兩樣我都愛，一番心意！有乜飲乜，好耐無飲過住家湯喇！

辛苦了

是咪餵me

第一眼見到剝 以為剝蕃茄皮

差唔多，係多在茄肓咁！

Up water

down water

今日做左一日先得一段
死硬

我洗唔洗通頂

要

溫書！

悶

is real

still sad for not having tasty food today

悶 飲咩好

爽

水

書都好溫

眼瞓了

快sleep

加速

beer

沒人飲

喺街

自己一個飲

好

加油

返屋企未

話說車頭真係消失咗

Rip

又到左搵人tum me sleep ge 時間

Go

Tum

快啲訓教 乖

最好你生到我岀黎
不過一定生唔撚到

未

你最好

乖 快sleep

幾時返

chill

陪住我到我訓著？

乖 呵翻

666666666

Ok

留我做個垃圾 長留戀於你家

未知

chill 去rap

早啲返去

Ching ho ball

開始對人生有懷疑性，一邊讀一邊做。 搵極都得八千蚊。 今年23啦...有諗過重新遊戲。

ching 拎最低工資？

ft讀書 pt做野

讀完就係新世界啦 撐住

係呀

@hand ching

唔chill

?

而家都仲早

夜已深

一典都未到

/n out new line 寫頭都得？

main () {
cout <<"/n hello world !";
cout <<"/n hand ching" ;

return 0;
}

RESULTS

hello world!
hand ching

係咪一樣？

出街cow仔到1點

\n呀
\n係換行符號 你咁既話就會變成
(空行)
hello world !
hand ching

快到了

唔cow boy

係陪朋友過生日 好似

即同
main () {
cout <<" hello world ! \n";
cout <<"hand ching \n" ;

return 0;
}

一樣？

fd zi

5x幻覺

唔一樣 \n係後既output係
hello world !
hand ching
(空行)

\n係前既output係
(空行)
hello world !
hand ching

唔好同我講咩咪一樣既廢話 唔一樣就係唔一樣

咁都記得

是但了

唔明 佢\t 係駁後面同排，但\n 佢寫前？

佢既壞習慣

即係\n\t 好D?

有記性咖嘛

\t同\n係兩樣獨立既野
\t係tab \n係new line
\n多數人既習慣係係最後出

So bad

hello world. hand ching
smiling boris. <3

main( ) {
cout <<" hello world\t "<<"handching\n";
cout <<"smiling boris\t "<<"<3\n";

return 0;
}

this?

ching u really need a computer
at the mean time try this:

have apps

做乜無人到咁呀

唉

唉乜

岩岩係學校溫完書番屋企]
本身諗住溫通頂,結果堅持左2個鐘左右就走左
係咁甩頭髮

不想活呀點解要生我

勁

眼瞓

同男朋友分左手 好唔開心...

miss me?

no

+1

點解分手

Me three

番工好大壓力

辛苦你啦

我都係

諗唔明

咩

一個觀測者用自身作為參考系個時 應該咩都觀測唔到 但係實際上又可以測量到加速運動

我同佢都係第一次拍拖
每一次佢話會改既野 結果都係重複咁發生 之後對佢再無任何希望 每一次都係失望而回

其實我要既只係想佢可以面對面咁陪著我 但係每一次係我需要佢既時候 佢唔係我身邊 每一次都係我自己一個承擔
因為佢呀媽唔畀佢同我見面 佢又唔肯同佢講自己既想法 所以我同佢呢一年幾之間既回憶其實得好少 ....

平時我知道佢都控制唔到佢呀媽 我都無埋怨d咩 但係唔通佢一世咩都要聽唒佢呀媽話 完全一d主見都無
而我究竟要繼續包容佢幾耐
真係好辛苦 所以選擇左分手

你既意思係咪 因為你見到一個十零歲既靚仔 係一年幾入面好聽呀媽話 所以你覺得佢未來幾十年都會聽晒呀媽話
即係你出生到一歲都唔識行 就應該成世都唔識行
你小學讀左六年都未升中學 就應該成世都無得讀中學

唔好同我講咩人既性格無得改變既廢話

我想補充一下 同樣係個十零廿歲既靚妹 就覺得睇穿一個人既一世

Ps 其實去到第143個po 我一直都覺得好可笑 話咩對方好唔得 咩咩咩
屌！ 全世界最好既人送上門比你好無？
唔得咪付出 改變到佢得囉！

好嬲 食唔到想食既野 直球mode！

大家幾歲呀

我18 佢19
一齊左年半

咁有時都要睇下值唔值嘅
有時為一個人變到唔似自己先發現冇可能
咁樣好難會搵得返自己

時間寶石 加靈魂寶石 凡人都無 唔好提子dr strange同thanos ok

點解唔俾見先
你應該慶幸佢睇屋企人睇得咁重

Jhern講兩句

佢話如果再同我見面就要斷絕母子關係...
但係只不過係間唔中出一次街 睇場戲咁

我發現我唔太接受到佢了

咦野兒衣耶

佢呀媽因咩咁憎你

.......

同我個朋友一樣

我都想知 可能覺得我搶咗佢個仔

手巴嘅煩惱
唔係我地呢啲凡人解答到

每寫一陣就想呻

我見咁悶先鳩噏下

快加速！

我都係傾下計算了

好多野以為我肯改
佢會慢慢痴返嚟
點知得到嘅係得寸進尺

其實大家覺唔覺對方係呢段關係中互相成長同改進

每個人有自己難處既 佢有無講你知？
佢知你覺得佢聽哂呀媽話 咁佢有無講睇法 有無promise你佢點solve大家既矛盾？

唔係咁即意思
問題係佢一d主見都無 佢話佢好驚見到佢呀媽發顛
但係佢已經19 歲啦 應該有選擇既權利 明知到佢呀媽咁樣係唔啱 咩都要順住佢呀媽意思去做 唔肯講自己既意見

改唔係為人改 係為自己改
佢痴唔痴返黎你控制唔到 控制唔到既野唔應該作為目標

今晚早d sleep sin

你想回你定鱷魚河既point？

Becoz搵ex定咩

啱嘅
諗住返工了
消磨下時間算了
啲咩承諾都係假嘅

佢話解決唔到

佢家庭完整？佢有無咩家庭問題？

1. 主見既野 如果佢無既 點解你唔係諗兩個人一齊 兩個人作為一個單位咁有主見 而係諗分開
2. 點解19歲就要有主見 係咪即係18歲前個日就可以唔駛有主見 18歲個日就要有 點解條線係咁 邊個教點有主見
3. 佢呀媽點唔啱法 唔係好感受到 你要elaborate多啲
如果你自己都講唔到既 因為啲你未了解既野飛佢好咩

值唔值

承諾可以係真既 尤其係自己認定個啲

因為
佢永遠唔會覺得自己有啲咩問題
每樣野都好冇所謂
姐係有時甩完我底咁
佢完全覺得冇問題
你約好咗我 你嚟係應該呀
你唔嚟 氹下我 俾我呻下都唔得
你話返我煩？

無

佢連最簡單嘅信任都唔太俾到我了

你改 真心未必換到對方既珍惜同體諒原諒
痴返嚟真係睇自己係對方既地位

口講話我係最重要
但係我一直都睇唔到
我係最重要嘅 明知我咁唔鍾意你做呢啲野
可唔可以因爲我做小啲

唔關事 承諾唔係為左人地比啲咩你
係因為你想守承諾

星船傘兵中對參軍既描述係咁
一个人所能想象到的最崇高的生活方式，是将自己的身躯挡在荒芜的战场和可爱的家园之间。

有啲付出唔係為收穫

點解我臨時約你唔會約到
點解人地講一句你就可以甩我底去搵人
人地講嘅野你就信到十足
我講嘅就嫌我煩
重要？ 邊到重要

其實我同佢之間除咗呢個問題之外
我地既性格已經唔夾
好耐之前同佢講過 佢話會改
但係去到依家佢仲係好控制我
好似要限我要幾點訓
唔俾我食d咩 話為我健康著想
有咩唔啱佢心水就會發顛係到喊
漸漸發覺自己都為左滿足佢對我既期望 好似無左自己原本既性格咁

我睇唔到叫你早訓同叫你食健康啲有咩問題

但係如果我一係佢面前食d唔健康既野 佢就會係到黑面 係條街用粗口鬧我

我做唔到咁偉大
正確啲係依家我做唔到無條件付出

咁叫佢唔好鬧你既話佢會點

試下感受下個種崇高又on9既境界

其實我都想同佢出下街行下
而唔係每日送佢去邊到邊到 食個晏佢就有野做咁
佢有同我講過 我俾太多安全感佢
我覺得佢依家濫用咗

佢會話佢太緊張我先咁 之後有喊哂口面
我知道佢係關心我 但係真係好恐怖

可以試下
默默係佢身邊
唔再介入佢 等佢有需要先搵我嘅

咁咪教佢 令佢知道佢反應過激囉

已經講過好多次

就係因為咁樣
佢會忽略咗我嘅要求
覺得自己點都好
返到嚟我就一定會要佢咁
我唔太鍾意咁樣

岩先放左個好長既屁

值唔值付出 改變到佢？

針唔吉到肉唔知痛
要有一次嘅行動話到俾佢聽你好抗拒

有冇諗過無人想知

Yes

我無得同人分享 所以先同你地講

無人想分享個屁

唉啲咩

朋友唔係乜都講既咩

你今日放左未

分享個屁俾我地

邊會乜都講

都唔臭

唔臭就要分享咩

每日講佢只會覺得好小事
要有一次話俾佢聽 佢唔改大家唔會繼續到
我係過來人
唔想再見到因為過份關心而分手
覺得成件事極度on9

你夠我同地講你沖涼啦

我又唔會叫人一齊沖

咁咁夜有乜野好分享

有冇流星

有排 但我下次換m巾話你知

大家都極度硬頸
決定咗就唔會變
依家唯有我就佢
但係好辛苦

事不on9 人on9

我又唔係叫你地同我一齊放

無 光害

但係你想我地分享個屁

有冇極光

放屁都情色？

我想你地了解下我

陰公 iphone 跌到個touch screen壞壞地 swipe同撳掣都時得時唔得
覆po好煩 要用ipad

香港邊有 想呃我失頭哥唔食辣椒醬呀

你自己知唔知自己講緊咩

係呀
每次嗌交都冇共識嫁
依家我轉緊方式同佢講
唔會嘈得咁勁先

橙

了解下佢身體健康狀況

有無Apple care

想像力豐富啲 個人寬容啲

好清楚明白

已經有一次好認真咁同佢講過 佢話佢以後唔會再咁 去到依家變得仲嚴重

無 得orange

頭先用ig個mon已經幫我亂like 差d又亂打電話

你仲有電腦
Btw你啲禮物整成點
之前潛咗排水

無 我記小氣野記一世

5s過左apple care

Trash you and me

慘 想比你有最美既想像都無

可以同佢講
佢用啲咩方式你會易啲接受
有時教下佢咁
同埋可以搵啲方法幫佢控制下情緒

大佬 你買翻版呀

Everyone

果邊唔識 唔想比佢地了解

Is not real

唔sick me 了

換另一部啦咁

先達佬識唔識整mon

咪啦 佢會換你其他零件

無辦法架啦 美好印象一早破壞左啦

先達佬唔換走曬你啲野咪偷笑

我咪係到同你講囉！

又唔會少忽肉

我係健康台台主

唔著緊

咁又點呀

聽日七點起身
我依家仲未瞓

又話朋友

六點先訓都未遲啦

On9

已經冇諗過瞓

忙緊轉工 interview
花摺左一半咋
星空瓶未整

搞完轉工 先all in搞

係你唔著緊我對你既印象呀

呢到無人識我呀！

已讀不回 唔上心

比流星你你又唔要

加油
係摺花煩姐
星空瓶唔難整

我識你呀！

工>佢

邊有呀

5sick了

你今晚做咩呀

一句光害就唔想像了

你係手絲男朋友！

勿踢爆

咁有無講錯

啱啱同佢講完
我好直接咁講
其實咁樣我捱唔到好耐
你keep住咁樣
我真係行唔到落去
依家頹到一個點

想像唔需要眼見

一齊通

有無諗過你從來無做錯 錯既係佢地唔著緊呢份友誼

咁諗會好過啲

幻想好咩 我已經日日發白日夢

1. 你想唔想捱先
2. 捱唔到會點

佢叫你幻想呀

所以存封加靜音

點解唔可以又幻想又現實

我想捱嘅
我始終都係好鍾意佢
捱唔到都係完

點完法

我都係咁呃緊自己

點實現係香港見到流星 已經一年得幾次 仲要我只可行十秒

最多咪分手
連朋友都做唔到

大東山啲fd

其實十個靚女係咪八個都話自己唔靚又肥

我諗要係連登公開電話 咁就實有人搵

點解唔可以你捱到無自己

Is real

Bb山？

5sick

單親

real for what

希望520前搞好

104乘5個花瓣

整左大約50個

希望有時間做多d 做品質管制

希望用花砌到佢英文名放係個盒度

明明BMI低到一個點 但又話自己肥 on999999

佢口係咁講 心唔係咁諗

有冇諗過聽日搞好

因為我覺得既然呢個唔珍惜我
下個都會珍惜
只係我想唔想嗰個人珍惜我
同埋我要用幾耐放低佢

9xx_xx_8

唔駛講咁多啦
你呢段一句講完 自己>佢

你仲有十八日
加油
一日幾朵姐

近啦！

有工 有錢
有錢 invest in cow女 買野同整DIY野
未買guitar 彈歌俾佢聽

利申 係all in

有時覺得自己係佢心目中可有可無
咁我不如愛自己多啲

離島 西貢

話自己似cat girl身型
屌睇相似model

轉工可以拖一排 大不了轉第二份

講清楚啲
咁既想法係 收穫>佢

教多你一句 早排係到學 就係：「我練左咁耐就係為呢一日」

姐係話驚我嫌棄佢
其實就係佢會嫌棄我?

關你咩事

流星喎 唔係星星喎

佢開路想我溝佢好似係

垃圾
有時間練咁耐 不如早啲出招日日tum我啦

大佬 你問題會唔會跳脫左啲 我唔知你問乜

睇嚟今晚又可以重新諗過
我想要嘅係咩

猩猩要去動物園

日日tum第時無日日做 都咪話唔頭痕 你以前都唔係咁架

佢話驚我會嫌棄佢
呢句野既意思係咪佢會嫌棄我

我其實覺得無所謂
不過你要用啲精確語言去諗 唔好一大段不知所云既廢話 咁除左誤導自己之外無鳩用

幾多年前個笑話

Keep唔到就唔好話日日愛

客套說話黎

上個世紀

等等先 佢係咪公認靚女 定你自己覺得係

打個冷震先

夏天要製冷

我覺得幾靚
佢冇乜朋友 ig得幾條友follow

我開左冷氣啦 唔駛啦

好悶

會唔會人地比左個少用既ig你咋

開on9 po囉

你鬧我on9

BMI幾多

好耐無見啊大家

唔會 得1個ig ac
佢Cap埋圖右下角冇icon的

16 miss you

禾仲未忙完

16=slim

你今晚心情不好？

出實習了

咁你都咁肯定 我無野好講 但正常一個女性唔會得幾個人follow 除非佢唔玩社交app

唔係不好 但直球

月尾出啦
聽朝仲有present 然後瘋狂考試

圖

皮包骨啦 屌

咩係直球

例如

我有肉架頂你

佢仲問我點解有d人cap圖右下角有icon自爆

仲唔養精神

例如話你樣衰 而唔係話你地圖炮

講真 要增重

因為我掛住你 上黎say個hi 講句bye

講 有無105磅

我無咁講過 亦唔會咁講 因為我無咁覺得

哇頂你 呢個真心笑成世

我無

點增重

你覺得我有需要咩

例如者 例如者 無話你

發個好夢

係記一世

緊係無啦 唔會過100磅

Eat多啲

有少少 太輕會影響新陳代謝

唉 好想比一隻腳既重量你

我明架手巴 你唔想傷我心 我明白的！

屌

胃口細+食幾多痾幾多點搞

你開開啦

冇撚理人就咪撚叫入嚟吹水

痴線 一百磅都無話肥 就係呢啲女人想逼死我

點解要曲解我

但我睇落唔算好瘦喎

食大啲

同我切出黎

Drink sweat thing

喂 打字都要時間架 妖

On9 理你扮睇唔到

咁我唔高啊嘛

直解你的心

比你地兩個分左去啦

過輕黎講 體重比較重要 體重indicate你有幾多物質係身

女仔160都無係咪真係好矮

你唔係女 佢自動封鎖

瘦得過份...

有無150

快啲 我等唔切啦

我唔係日本妹

唔係

但近排太忙太大壓力 唔係好食到野

我答你唔到 我係女

我諗緊咩

我唔瘦架 我正常的

一日兩杯雪糕
日日飲可樂
覺得自己就蛀牙

你好掛住可愛既粉紅

首先比大脾中間啲肉你先 再比小腿果啲 之後輪到背隻

去唔去九州搵個女仔好
有個女仔暗戀我，但係我一諗到要走幾個城市我就唔想去

咁都唔長肉 天理何在

我冇封鎖

呢兩個好似唔係藉口嚟
有心點都會塞嘢落肚

叫150以下-155先叫好矮

諗起都正 係咪青瓜味

女仔咁高做乜

食零食

你想呃蝦條？

你係香港仔

咁又唔上多啲水

雪糕同可樂好似係會轉脂肪
唔會轉肉

老泥味

我巴
好灰心

你>佢

抱巴 比以前食少左一半
見到野食會想嘔嘛

高同矮對比黎架姐
個男仔165既話150咪唔矮

160叫高定矮

脂肪都冇
我平時多菜多肉咁食

我唔食零食的 唔健康

一樣姐

唔好理肉唔肉住 有足夠物質先

咩呃蝦條 ，佢唔差（好純），但係一諗要走幾個城市就唔想去

即係點 我日日係都唔會重？

高啦
我158

男人老狗要增肥就食正餐啦

過輕更唔健康

唔食垃圾食物點長肉呀

試下食薯片 我成日食 食到呢家306磅

我試過兩個月一日八餐
一停一個星期反而瘦左2kg

Ching on9 出去開ok

你煮野比我食

Input > output

甚麼讓我遇見這樣的你

家姐買就會食
平均半個鐘就一筒兩條友食

少食多餐減肥架喎

咁你去九州 同標榜佢暗戀你做乜

但我要攻佔你個廚房

會爆瘡。。。

運氣

上班去了？

你上次先話180 屌 無句真

加油！
我用咗四個月時間
由47上返到55kg
就係靠不停食嘢
可以食啲自己鍾意食嘅嘢先
開返個胃就可以食返多啲

多食多餐

come on baby

已唔理
本身都爛面

Average啦160
利申: 大山婆

共用ac 果個我呀哥來

When

體內器官脂肪睇唔到㗎

狂食雪糕真心work

你食咩咁勁 可以重到咁多

咁都唔肥

有幾多先

160好高啦

@手巴 值 一定值 點解唔值

盡量改變啦

首先同另一半係要有共識 所謂磨合到大家change or scarifice完都舒服同gur
就最好既
如果有d位 任何一方有底線被觸及既 咪搵個大家都like既位囉

改變都係想大家共同成長共同改進 最緊要feel到呢個出發點

如果係唔mind唔認真對待大家 咁段關係都唔健康
自己一個想修補想改變 大多機會會fail

點樣可以4字頭 我真無好耐好耐好耐無見過呢個數字出現係我身上

我都想知
講起時間 令我醒起自己忙到癲

仲要做埋運動幫助吸收
不過係做無氧運動
我哋呢啲瘦底食係唔夠㗎

咁姐係5x kg姐你

試下付出多啲 將佢既排位排再高啲

呢家出街好多女學生都160喎 又長腿

8餐一開始每次半飯 加垃圾食物不停食
後尾正餐就一碗加大量肉

我173

我4字尾
想死

晚安各位bb

忙都要注重飲食

痴線 我百幾kg 減左十kg都仲係百幾

我會突擊上下黎 會靜靜𥄫實大家

女？

知道手巴

Night

k記 m記 茶記 都係嗰啲啦
但我唔會食雜糧囉
冇咩用又嘥錢

俾你地係我會唔會去

交換 ok?

高

Keep住咁一定肥
食夠3個月囉

識過既每個女仔都咁講

骨架大唔大先

大壓力 少食嘢 瞓得少

你去既目的係乜

女人真係好痴線 4字頭都話肥

886

係 都話係大山婆

咁樣食3個月我肯定肥多廿磅無難度 屌

真痴

一上水就走

i will miss you bb

你點話點好啦
由你呃我第一次開始我就唔再信你

Not a problem

咁係羨慕嘛🤦🏼‍♀️

見到你一面我已經心滿意足

依家冇時間食啦
廢事淨係個肚肥

有錢咪去

香港男人平均身高

我講既每一句都係真 從無呃過你

青瓜不嬲講野無句真

要用返半年減

講到我失蹤人口咁

我得米7
高多5-10cm就好

食都無時間

Aggewt

我覺得小2已經係瘦得好過份果隻

我先係失蹤人口

點解有人正評

女神

Yes is real aggewt

好撚掛住佢

高真係唔打緊
骨架大就玩完

Me

佢成日問我幾時搵佢，去九州睇下，同埋同佢食下飯，我對佢有d好感

Useless

我一年都減唔到兩磅 半年 接實啦

好忙
成日唔係屋企
果排做幾個月廢青想試下變肥宅點知失敗左

因為我講事實囉

Fake

男友話我膊頭闊

我既遺願係希望你可以對我講句真話

咁信唔信我岩先放屁

嘩 日頭唔好講人

我都唔想

真 依句好真

9up need not be judged

出街仲易食野啦 玩我咩

係啊 聽朝要present

返到屋企又唔想瞓

又講大話了

咁大家都係失咗蹤

我真係講每一句都係真話

你地都唔信我🤷🏼‍♀️

男人瘦無咩問題 打壞咁既樣先是問題

希古恩可以死了

溫口試

岩 太忙

除左m記k記出街d野食真係咪搞

嘩係好耐冇見嘅抱巴

你試下講句真話

Mon post

三個蘋果批

呃你做乜 著返上年啲褲都唔岩著 已經橡筋腰

唔考啦仲溫

佢闊唔闊過你

Sick ball

比例好都唔成問題呀，個ex 175比例唔好都望落好矮

55 hehe ok 🤣

咁比條問題黎

U die未

一齊去訓啦 夜啦

扮啦你

男人唔高都要膊頭闊！

唯一呢樣野係我比較勁好

你幾重（公斤)

咁係因為你無減 唔係減唔到

Me死得了

你係瘦左少少 可以肥番少少

成個男人咁

你瘦得過份唔好講笑

有幾耐？

唔好a膊 唔好陀背先

排咩？

我諗呢到我最肥 個個都應該皮包骨

上次我煮飯你又唔包底

睇咩

我橫但冇肉
=竹

我幾個星期無見過你！

唔知喎 好似好耐沒見你上水

老死好波！

咁你係咪間接話我肥

點賭法

闊呀都高我好多 跟著出街咪一齊比人望

有男人接受到就得啦

J開膊頭

咁唔好訓啦 加油！

137 138咁上下

咁無問題啦

減左 食少左野 都係肥

橫仲竹乜

不如你磅重影個磅黎睇下

岩岩check 完bmi16.2

咁咪好囉 加埋識著衫就冇問題了

輕鬆 無難度

Hurt

我都覺我好正常
你食多啲啦

首先 要有女朋友
我依家都投放唔少心思去了解佢 聽佢既煩惱 心事就等佢放下講俾我聽
希望唔好俾佢覺得煩

有左就唔同講法
工作 女朋友 朋友 家人 與其要排 反而應該講原則

原則係 盡量將時間投放係人既關係身上 人既關係好重要
如果時間唔夠 就要用心思補上
重要既人自然會投放心思時間去珍惜
好好彩 重要既朋友唔算多 有d應酬下就夠

米9

你全家關我叉事

咁都證實唔到既🤷🏼‍♀️

買到？

膊頭橫同闊
但身薄過紙同手幼到傻

欣賞你既心態呀小豆！

食少左野就係減肥架啦咩

真三百 呢家306 欣宜唔係我對手

佢是咪女朋友 同你點關心佢 有咩關係
要排架 講就講左 唔排唔關我事

加埋爆筋手

我全家關你叉事

我好明顯唔係癡肥既

我仲以為幾日冇上水添

2018年好難carry牛仔褲了

米7
洗唔洗比張圖你睇下

訓

粉紅依家應該忙exam la係咪

都係果句有肉地先好

No

因為我幾個星期無上黎？

要去診所果隻先磅到 家用果啲唔夠磅

上唔上水都係咁啦

學下heidi
唔好比人望到橫切面就得

聽日present 然後衝好多exam

Sleep未

屌你老母

爭d d就米9

喂hi

感覺好認真

下 我唔做運動個喎

希狗！
佢地恰鳩我

No了 屌小2老母啦

不了

呢個正

一日溫一科 都唔知點溫

你名

叫雞囉

你306磅既話
刮到幾多老泥我同你食幾多呀

聽朝買？

爆少少好 太多就唔好睇

係喎 掛住講 唔記得左！

佢用得晒咩

咁著乜

放狗唔係運動呀 ？

你依家恰緊我...

肥婆要食肉

希狗！

Jogger

係

成日當我講大話

搵唔到
一係太mk一係show唔晒

sor，希狗我最鍾意你點會恰你呢希狗

Why bully

雞黎者

真 你而家冇女同事分享 冇嘢聽了

Mk已經贏左

十三狗！

儲到一盒麥堤沙啦

餵食未 唔好虐畜啦

點為之太多

幾時到我贏

樣毒

佢行又唔係我行

你隻狗肥d定你肥d

三四條

J相

你唔係毒撚已經贏左

試下唔好叫我做運動 我平時追巴士已經好辛苦

狗你老母

即係乜

腳痺

J聲

想食咩

你好似呢期啲飛都買齊晒

咁m條陰毛呀

十三豬

唓 大把柒嘢

係咪要參考下連登靚手post

你坐輪椅放？

叫我

🤷🏼‍♀️無辦法 個天又唔比交換

有幾可見毒撚拖女呀

J字

手b

都係鐘意膊頭多啲

正常喎呢個係

十三雞！

幾時比我溜下

佢得8磅

雞你老母死臭雞

衣著打扮
果排金毛

狗餅

冇

快

忘了提你

矛錯

好好攬

十三鼠！

咁你肥得去邊呀

我唔識嘢 唔睇了

但一條唔夠睇

無你份

快！

我真係屬鼠

睇多 沒人攬

Google la

有啲真係好靚 平時出街又唔覺

自爆了

果個叫黑社會裝

冇乜所謂

落街食嘢先

多錢了 買電腦未

我望住佢行 放長啲條繩咪得囉

覺唔覺得我好好
陪你訓教 再送埋你返工

七仔定m記

嘿嘿其實有我份

角

你條繩可以圍地球幾多個圈？

可唔可以買埋比我

扮

你自己落街咪得囉

七仔叮飯加雞脾
已經諗好

冇理我
心淡

狗用咩電腦

咁你買左乜

咁係咪應該請我食飯 又或者養我一世

笑

M記 7仔24

木 勿屈

聽到都好飽

手手最好

串到

我隻狗幾磅 關我咩事

仲有啲茶記都開24

唔洗與時併進呀 ？

笑到仆街

岩

增肥大計未完㗎

汪

狗好難減肥 要減糧

good boy

我仲未溫

bye

佢行完左再行右又行返左

認真撚 欣賞

ok

你諗真d 真係唔關咩？

你真係好鐘意食叮飯

汪汪汪汪

吠多兩聲聽下

新人留名

又話唔訓

點樣可以聽都飽 我多數要食先飽

喵喵

86

翠華

吽？

你地評下理

所以你減唔到了

佢廢柴黎 咪笑佢

老鼠點叫

佢好fit唔駛減

我以為你好了解我 原來唔係既

自作多情

以為咁細隻字我睇唔到呀

屌！

公道講句
你隻狗唔肥你又肥得去邊？

米奇米奇

你幾多磅 關唔關我事

個心疼痛左一下

關希狗事

狗學咩人心痛

真 肥婆又想食肉了

下，咁我去訓啦

錯呀 係曾志偉

持平地出句聲
你不無道理！

關

打和

又不又無
幫你講野都反我
屌你老母

痴線 你地係咪傻

狗無心架？

今晚佢都有上

Supper

不要自作多情去做夢

你係咪傻

好 早唞

菜可以無心

冇心痛

你地做咩係咁逼薯片

試解釋

因為係朋友有個句噏個句

條公式我諗唔到

多喝水 多吃菜

咁法師呢？
哈哈哈哈哈！！！

搵5刀

開po!

有咩理由主人會肥過隻狗

LKF 果間好on9 五點無早餐 得粉麵河 又貴

典解

比你睇穿咗

拿 呢啲就係人話啦

所以係你傻

( Show blocked user - 十三狗 )

呼應我個po

關咩事

咁點解作為朋友既我唔可以同你地分享我放左個長屁

翠河

蒲開
幾時冇我去食女

蘭貴坊有間好出名既翠華club
個個蒲完都要去食飯

因為朋友唔會分享屁

狗點睇都好伙食過主人啦

好多已經 肉都多

因為你公開講出黎就有人同我搶住索了

帶

睇人食女就有

咩啊

你可以

正常成人都會重過隻狗個喎

去LKF食咩翠河 梗係食女

帶我去睇
未睇過

分享先係朋友

純粹搭下嘴
Sorry

知問題係你隻狗唔肥咁你點肥

幾時去！

想睇

無呀 得你索咋

不了 朋友分享閃卡

等呢到啲哥哥姐姐帶me去威！

thx

分享左啦頭先

問你幾時得閒！

你好似有獨到見解，發揮下

We’re fd

我同隻狗係獨立兩個個體 我肥你肥唔肥

陶傑有篇潮文
話蒲完LKF食翠華既 都係失敗者
因為成功已經

問毒撚廢青幾時得閒咁好咩
日日都free

去成人台啦

你肥關我咩事你又唔係我隻狗
真係r晒頭

聽日ok

咁你想分享乜

得閒但唔ok

又inch me 造我

我隻狗又唔係我 佢肥唔肥關我咩事
真係r晒頭

Back

@抱幾時帶9歲去見識

咁你隻狗都唔肥
你又點會唔瘦先？

你地唔好嘈交啦

因為你係佢主人囉

情趣黎

肥婆食平野多 無咁貴嘛
愛我就無

做乜啊希狗
邊有人嗌交啊希狗

咁我隻狗肥唔肥
又關我廋唔廋咩事先

蒲精

我覺得自己是0
點解咁耐 都係無女

你屋企人同你同一體積？

嗱簡單啲講先
你隻狗唔肥係咪？
咁你咪唔會肥囉
明唔明？

我有話分享比你咩